\section{Durchführung}
\label{sec:Durchführung}
Die verwendete Messapparatur ist in Abb.\ref{fig:du1} zu sehen.
Im Versuch wird ein He-Laser verwendet.
Die Messung mit der Spiegelverstellung wird 10 mal durchgeführt bis jeweils ca. 3000 Maxima gemessen werden.
Bei der Messung des Brechungsindex von Luft wird die Messzelle so gut wie möglich und über den Messungszeitraum langsam mit Umgebungsluft gefüllt.
Die Messung des Brechungsindex von Kohlenstoffdioxid ist äquivalent zu der von Luft, nur das die Messzelle mit Kohlenstoffdioxid statt Luft gefüllt wird.
\begin{figure}
  \centering
  \includegraphics[width=0.80\textwidth]{abbildungen/durchfuehrung/1.png}
  \caption{Schematischer Versuchsaufbau\cite{anleitung}.}
  \label{fig:du1}
\end{figure}
